是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

點解有負評😱

又block多個戇鳩仔

唔好😭

羊ching

白色咩黎

羊仔:冷落我，唔放我出嚟

正皮，想食

羊b